## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1\n"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:178
msgid " Accept &amp; Continue"
msgstr "接受&继续"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:169
msgid " Your 30-day free trial will end immediately and you will have to enter your card details to keep using Plausible."
msgstr "您的30天试用即将到到期，付费后继续试用。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:30
msgid "+ Add a website"
msgstr "+ 增加站点"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:101
msgid "+ VAT if applicable"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_user_metric_form.html.eex:14
msgid "1. Navigate to the GA property you want to import from:"
msgstr "1. 跳转到需要导入的GA属性 "

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_user_metric_form.html.eex:15
msgid "2. Go to Admin &gt; Property Settings &gt; User Analysis"
msgstr "2. 跳转到：管理员 &gt; 属性设置 &gt; 用户分析"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_user_metric_form.html.eex:16
msgid "3. Make sure <i>Enable Users Metric in Reporting</i> is <b>OFF</b>"
msgstr "3. 确保 <i>在报告中显示用户数据</i> <b>开启</b>"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:44
msgid "A 4-digit activation code will be sent to <b>%{email}</b>"
msgstr "4位验证码已经发送到您的电子邮箱<b>%{email}</b>"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/error/error.html.eex:7
msgid "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics."
msgstr "一种轻量级、非侵入式的谷歌分析替代方案。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:216
msgid "API keys"
msgstr "API keys"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:192
msgid "Account settings"
msgstr "账号设置"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:14
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_success.html.eex:20
msgid "Activate &rarr;"
msgstr "激活 &rarr;"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:4
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:41
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_success.html.eex:9
msgid "Activate your account"
msgstr "激活您的账号"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_goal.html.eex:2
msgid "Add goal for %{domain}"
msgstr "为%{domain}创建目标"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_goal.html.eex:21
msgid "Add goal →"
msgstr "添加目标 →"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/snippet.html.eex:3
msgid "Add javascript snippet"
msgstr "增加javascript代码片段"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:53
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:104
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:184
msgid "Add recipient"
msgstr "添加收件人"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:34
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:59
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:59
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经拥有超狗分析账号？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:149
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:19
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:49
msgid "Amount"
msgstr "总额"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:111
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:52
msgid "An extra step is needed to set up your Plausible Analytics Self Hosted for the Google Search Console integration."
msgstr "需要额外为 Google Search Console 集成设置超狗分析。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:45
msgid "As you have outgrown your subscription tier, we kindly ask you to upgrade your subscription to accommodate your new traffic levels."
msgstr "由于您的订阅计划已超出配额，请您升级订阅。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:25
msgid "Ask on our"
msgstr "访问我们的"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:70
msgid "Back"
msgstr "返回"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:32
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:42
msgid "Back to my sites"
msgstr "返回到我的站点"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/new_api_key.html.eex:15
msgid "COPY"
msgstr "复制"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:49
msgid "Can view stats but cannot access settings or invite members"
msgstr "可以查看统计信息，但无法访问设置或邀请成员"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:37
msgid "Can view stats, change site settings and invite other members"
msgstr "可以查看统计信息、更改站点设置并邀请其他成员"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:117
msgid "Cancel my subscription"
msgstr "取消我的订阅"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:40
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:42
msgid "Change plan"
msgstr "更改计划"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:3
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan_contact_us.html.eex:2
msgid "Change subscription plan"
msgstr "更改订阅计划"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:22
msgid "Check your spam folder"
msgstr "请检查您的垃圾邮件文件夹"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_view_id_form.html.eex:10
msgid "Choose the view in your Google Analytics account that will be imported to the %{domain} dashboard."
msgstr "在您的 Google Analytics 帐户中选择将导入到 %{domain} 仪表板的视图。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:28
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_custom_domain.html.eex:33
msgid "Configured domain:"
msgstr "配置域名："

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_confirm.html.eex:36
msgid "Confirm import"
msgstr "确认导入"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:2
msgid "Confirm new subscription plan"
msgstr "确认新的订阅计划"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:74
msgid "Confirm plan change"
msgstr "确认变更计划"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:33
msgid "Contact us"
msgstr "联系我么"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/new_api_key.html.eex:20
#: lib/plausible_web/templates/stats/shared_link_password.html.eex:16
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_user_metric_form.html.eex:25
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_view_id_form.html.eex:23
msgid "Continue ->"
msgstr "继续 ->"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:103
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:43
msgid "Continue with Google"
msgstr "使用 Google 登陆"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/new_api_key.html.eex:2
msgid "Create new API key"
msgstr "创建新的 API Key"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_shared_link.html.eex:23
msgid "Create shared link"
msgstr "创建共享链接"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:139
msgid "Current visitor threshold"
msgstr "当前访客阈值"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:95
msgid "Custom background colour (optional)"
msgstr "自定义背景颜色（可选）"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_custom_domain.html.eex:23
msgid "Custom domain"
msgstr "自定义域名"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_goal.html.eex:5
msgid "Custom event"
msgstr "自定义事件"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:92
msgid "Custom events"
msgstr "自定义事件"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:89
msgid "Dark"
msgstr "黑色"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:178
msgid "Dashboard Appearance"
msgstr "仪表盘样式"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:41
msgid "Dashboard locked"
msgstr "仪表盘锁定"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:54
msgid "Data Import from Google Analytics"
msgstr "导入谷歌分析数据"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:146
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:22
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:52
msgid "Date"
msgstr "日期"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_goals.html.eex:4
msgid "Define actions that you want your users to take like visiting a certain page, submitting a form, etc."
msgstr "定义您希望用户执行的操作，例如访问某个页面、提交表单等。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_danger_zone.html.eex:29
msgid "Delete %{domain}"
msgstr "删除%{domain}"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:267
msgid "Delete account"
msgstr "删除账号"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:275
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:278
msgid "Delete my account"
msgstr "注销账号"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_danger_zone.html.eex:23
msgid "Delete site"
msgstr "删除站点"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:35
msgid "Delete this account"
msgstr "删除此账号"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:35
msgid "Deleting your account cannot be reversed. Are you sure?"
msgstr "被删除的账号不可恢复，您确认要删除么？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:272
msgid "Deleting your account removes all sites and stats you've collected"
msgstr "注销您的账号并删除所有的网站信息和数据"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:59
msgid "Depending on which plan you choose, your card might be charged immediately and your next payment date could change. You can preview these changes before committing."
msgstr "根据您选择的计划，您的卡可能会立即被扣款，并且下一个付款日期可能会发生变化。 您可以在提交之前预览这些更改。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_custom_domain.html.eex:10
msgid "Deprecated feature"
msgstr "废弃的功能"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_success.html.eex:7
msgid "Didn't receive an email within a few minutes?"
msgstr "没有收到邮件？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:19
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_success.html.eex:24
msgid "Didn't receive an email?"
msgstr "没有收到邮件？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/login_form.html.eex:21
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_form.html.eex:12
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_form.html.eex:13
msgid "Don't have an account? %{register_link} instead."
msgstr "没有账号？%{register_link}。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:7
msgid "Due now"
msgstr "到目前"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:100
msgid "Due today:"
msgstr "截止今天"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_people.html.eex:115
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/edit_shared_link.html.eex:2
msgid "Edit shared link"
msgstr "编辑共享链接"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/login_form.html.eex:10
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:18
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:10
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:108
msgid "Embed code"
msgstr "嵌入代码"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:69
msgid "Embed dashboard"
msgstr "嵌入仪表盘"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/email/activation_email.html.eex:3
msgid "Enter %{code} to verify your email address. This code will expire in 4 hours."
msgstr "输入%{code} 验证你的电子邮箱地址，验证码有效期4小时。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:78
msgid "Enter shared link"
msgstr "输入分享链接"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:5
msgid "Enter the email address and role of the person you want to invite. We will contact them over email to offer them access to %{domain} analytics."
msgstr "输入您要邀请的人的电子邮件地址。我们将通过电子邮件提供 %{domain} 分析的访问权限。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/transfer_ownership_form.html.eex:5
msgid "Enter the email address of the new owner. We will contact them over email to offer them the ownership of %{domain}."
msgstr "输入新的所有者的电子邮件地址。 我们将通过电子邮件向他们提供 %{domain} 的所有权。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:8
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:7
msgid "Enter your details"
msgstr "输入备注"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/login_form.html.eex:2
msgid "Enter your email and password"
msgstr "请输入电子邮箱和密码"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_form.html.eex:3
msgid "Enter your email so we can send a password reset link"
msgstr "请输入电子邮箱，以便我们发送重置链接"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:31
msgid "Entered the wrong email address?"
msgstr "输入了错误的邮件地址？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:112
msgid "Find instructions"
msgstr "查找说明"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/login_form.html.eex:16
msgid "Forgot password? <a href=\"/password/request-reset\" class=\"underline text-gray-800 dark:text-gray-50\">Click here </a> to reset it."
msgstr "忘记密码？<a href=\"/password/request-reset\" class=\"underline text-gray-800 dark:text-gray-50\">点此</a>重置。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:5
msgid "General information"
msgstr "一般信息"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:104
msgid "Generate embed code 👇"
msgstr "生成嵌入代码 👇"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:116
msgid "Get notified when your site has unusually high number of current visitors"
msgstr "当您的网站访问者数量异常多时收到通知"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/stats.html.eex:28
msgid "Get started"
msgstr "开始"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/error/error.html.eex:18
msgid "Go to the homepage"
msgstr "前往主页"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_goal.html.eex:3
msgid "Goal trigger"
msgstr "目标触发器"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_confirm.html.eex:14
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_view_id_form.html.eex:14
msgid "Google Analytics view"
msgstr "谷歌分析视图"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:46
msgid "Google Search Console"
msgstr "谷歌搜索控制台"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:3
msgid "Google Search Console integration"
msgstr "集成谷歌控制台"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/email/cancellation_email.html.eex:1
msgid "Hi @{name},\n<br /><br />\nThanks for being a Plausible Analytics subscriber and I'm sorry to see you go.<br/><br/>\n\nI'd love to hear about your experience and how you think we can improve Plausible Analytics for our other subscribers (and for you if you decide to come back). Please reply back to this email with your feedback.<br /><br />\n\nIf you decide you'd like to continue keeping track of your site traffic while respecting the privacy of your visitors, obviously we'd love to have you back. You can restart your subscription from your <a href=\"https://plausible.io/settings\">account settings</a>.<br /><br />\n\nHope to see you around!<br />\n\nHrefgo Team"
msgstr "嗨 @{name}，\n<br /><br />\n感谢您成为超狗分析的订阅者，很遗憾看到您离开。<br/><br/>\n\n我很乐意听听您的体验，以及我们可以如何为我们的其他订阅者（以及如果您决定回来）改进超狗分析。请回复此电子邮件提供您的反馈。<br /><br />\n\n如果您决定继续跟踪您的网站流量，您可以从您的<a href=\"https://plausible.io/settings\">帐户设置</a>重新开始订阅。<br /><br />\n\n希望与您相见！< br />\n\nHrefgo 团队"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:96
msgid "Hint: try using `transparent` background to blend the dashboard with your site background"
msgstr "提示：尝试使用“透明”背景将仪表板与您的网站背景融合在一起"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/focus.html.eex:29
msgid "Hrefgo Analytics. All rights reserved."
msgstr "超狗分析，版权所有。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/transfer_ownership_form.html.eex:8
msgid "If they accept the transfer request, the new owner will be responsible for billing. Your access will be downgraded to <b>admin</b> and\n    any other member roles will stay the same. If they don't respond in 48 hours, the request will expire automatically."
msgstr "如果对方接受转移请求，则新的所有者将负责计费。您的访问权限将降级为<b>admin</b>，\n 任何其他成员角色将保持不变。如果他们在48小时内没有回复，请求将自动过期。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:162
msgid "If you accept the ownership transfer, you will be responsible for billing going forward."
msgstr "如果您接受所有权转让，您将负责今后的计费。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:55
msgid "Import existing data from your Google Analytics account."
msgstr "从您的 Google Analytics（分析）帐户导入现有数据。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:67
msgid "Import from"
msgstr "导入"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:84
msgid "Import from %{source}"
msgstr "从%{source}导入"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_confirm.html.eex:2
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_user_metric_form.html.eex:2
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_view_id_form.html.eex:2
msgid "Import from Google Analytics"
msgstr "从谷歌分析导入"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_user_metric_form.html.eex:10
msgid "Important: Since your GA property includes data from before 23rd August 2016, you have to take an extra step to make sure we can import data smoothly."
msgstr "重要提示：由于您的 GA 媒体资源包含 2016 年 8 月 23 日之前的数据，因此您必须采取额外步骤以确保我们能够顺利导入数据。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:21
msgid "In order to keep your stats running, we require you to upgrade your account. If you do not upgrade your account %{current_user}, we will lock your stats and they won't be accessible."
msgstr "为了保持您的统计数据正常运行，我们要求您升级您的帐户。 如果您不升级您的帐户 %{current_user}，我们将锁定您的数据并且它们将无法访问。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:33
msgid "Include this snippet in the <code>&lt;head&gt;</code> of your website."
msgstr "将此代码段包含在您网站的 <code>&lt;head&gt;</code> 中。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/invitation_expired.html.eex:7
msgid "Invitation expired"
msgstr "邀请已过期"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:155
msgid "Invitation for"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:59
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:152
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:131
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:140
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:32
msgid "Javascript snippet"
msgstr "Javascript代码片段"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new.html.eex:48
msgid "Just the naked domain or subdomain without 'www'"
msgstr "没有www的裸域或子域"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:233
msgid "Key"
msgstr "Key"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:74
msgid "Last 30 days total usage across all of your sites"
msgstr "过去 30 天您所有网站的总使用量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/stats.html.eex:33
msgid "Learn more"
msgstr "学到更多"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:88
msgid "Light"
msgstr "明亮"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/invitation_expired.html.eex:3
msgid "Lightweight and privacy-friendly web analytics"
msgstr "超快、尊重隐私的网站分析工具"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:166
msgid "Link"
msgstr "链接"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:13
msgid "Linked Google account:"
msgstr "链接谷歌账号："

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:59
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:59
msgid "Log in"
msgstr "登陆"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/login_form.html.eex:18
msgid "Login →"
msgstr "登陆 →"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:15
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:22
msgid "Make stats publicly available on"
msgstr "公开统计数据"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/new_api_key.html.eex:17
msgid "Make sure to store the key in a secure place. Once created, we will not be able to show it again."
msgstr "请妥善保存key，创建后我们将不会再次展示。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:19
msgid "Manage my subscription"
msgstr "管理我的订阅"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_form.html.eex:4
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_form.html.eex:4
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:30
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:30
msgid "Min 6 characters"
msgstr "最少6个字符"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:66
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:64
msgid "Monthly billing"
msgstr "月度账单"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:82
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:80
msgid "Monthly pageviews"
msgstr "月度浏览量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:35
msgid "Monthly quota"
msgstr "月度配额"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:75
msgid "Monthly report recipients"
msgstr "月度报告收件人"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:28
msgid "My sites"
msgstr "我的站点"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:21
msgid "NB: Your Google account does not have access to your currently configured property, %{property}. Please select a verified property from the list below."
msgstr "注意：您的 Google 帐户无权访问您当前配置的属性（%{property}），请从下面的列表中选择经过验证的属性。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:230
#: lib/plausible_web/templates/site/edit_shared_link.html.eex:4
#: lib/plausible_web/templates/site/new_shared_link.html.eex:6
msgid "Name"
msgstr "名字"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan_contact_us.html.eex:8
msgid "Need to change your limits?"
msgstr "需要更改配额？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:28
msgid "Need to see the snippet again? "
msgstr "需要查看埋点代码？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_shared_link.html.eex:2
msgid "New shared link"
msgstr "新的分享链接"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:51
msgid "Next bill amount"
msgstr "下期订单费用"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:62
msgid "Next bill date"
msgstr "下期订单时间"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:39
msgid "Next payment"
msgstr "下期付款"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_goals.html.eex:22
msgid "No goals configured for this site yet"
msgstr "此站点没有配置目标"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:19
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:11
msgid "No spam, guaranteed."
msgstr "保证没有垃圾邮件。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:29
msgid "Not working? "
msgstr "无法工作？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:155
msgid "Notification recipients"
msgstr "通知收件人"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:79
msgid "Only public shared links without password protection can be embedded"
msgstr "只有没有密码保护的公共共享链接才能被嵌入其他页面"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_people.html.eex:41
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_goal.html.eex:6
msgid "Pageview"
msgstr "页面浏览量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:84
msgid "Pageviews"
msgstr "页面浏览量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/login_form.html.eex:14
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:29
msgid "Password"
msgstr "密码"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_shared_link.html.eex:13
msgid "Password (optional)"
msgstr "密码（可选）"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new_shared_link.html.eex:18
msgid "Password protection is optional. Please make sure you save it in a secure place. Once the link is created, we cannot reveal the password."
msgstr "密码保护是可选的，请确保将其保存在安全的地方，创建链接后，我们将无法提供密码。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/snippet.html.eex:5
msgid "Paste this snippet in the <code>&lt;head&gt;</code> of your website."
msgstr "将此代码段粘贴到您网站的 <code>&lt;head&gt;</code> 中。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:105
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:57
msgid "Pay securely via Paddle"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:13
msgid "Payment required"
msgstr "支付需要"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:48
msgid "Pending invitation"
msgstr "待处理的邀请"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_people.html.eex:99
msgid "Pending invitations"
msgstr "待处理的邀请"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/invitation_expired.html.eex:2
msgid "Hrefgo Analytics"
msgstr "超狗分析"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/error/error.html.eex:9
msgid "Plausible · Web analytics"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:7
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_success.html.eex:12
msgid "Please enter the 4-digit code we sent to <b>%{email}</b>"
msgstr "请输入我们发送到您电子邮箱<b>%{email}</b>的4位验证码"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:17
msgid "Please upgrade your account"
msgstr "请升级您的账号"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:55
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:105
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:110
msgid "Preview changes"
msgstr "预览更改"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:85
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:83
msgid "Price"
msgstr "价格"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:3
msgid "Public dashboard:"
msgstr "公共仪表盘"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:125
msgid "Questions?"
msgstr "问题？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:65
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:118
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:81
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:64
msgid "Questions? Contact"
msgstr "有问题？联系"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/login_form.html.eex:21
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_form.html.eex:12
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_form.html.eex:13
msgid "Register"
msgstr "注册"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:2
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_success.html.eex:2
msgid "Register your 30-day unlimited-use free trial"
msgstr "免费注册30天试用"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:2
msgid "Register your Hrefgo Analytics account"
msgstr "注册您的超狗分析账号"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:181
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_people.html.eex:129
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_people.html.eex:87
msgid "Remove member"
msgstr "移除成员"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_danger_zone.html.eex:13
msgid "Removes all pageviews but keeps the site configuration"
msgstr "删除所有浏览数据但保留网站配置信息"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_danger_zone.html.eex:26
msgid "Removes all stats along with the site configuration"
msgstr "删除所有综浏览数据但保留网站配置"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:17
msgid "Reporting Timezone"
msgstr "报告时区"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:49
msgid "Request activation code"
msgstr "发送激活码"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/transfer_ownership_form.html.eex:28
msgid "Request transfer"
msgstr "请求转移"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_danger_zone.html.eex:16
msgid "Reset %{domain} stats"
msgstr "重置%{domain}统计信息"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_danger_zone.html.eex:10
msgid "Reset stats"
msgstr "重置统计信息"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_form.html.eex:2
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_form.html.eex:2
msgid "Reset your password"
msgstr "重置密码"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:236
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:250
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:24
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:36
msgid "Save"
msgstr "保存"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:151
msgid "Save threshold"
msgstr "保存阈值"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:25
msgid "Select the Google Search Console property you would like to pull keyword data from. If you don't see your domain,"
msgstr "选择您要提取关键字数据的Google Search Console站点。如果您没有看到您的域，"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:55
msgid "Select your new plan"
msgstr "选择新的订阅计划"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:71
msgid "Send a monthly email report on 1st of the month"
msgstr "每月第一天发送月度报告邮件"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:23
msgid "Send a new code"
msgstr "发送新的验证码"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:20
msgid "Send a weekly email report every Monday"
msgstr "每周一发送周报邮件"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:132
msgid "Send notifications of traffic spikes"
msgstr "发送流量高峰通知"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_form.html.eex:21
msgid "Send reset link →"
msgstr "发送重置链接 →"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:4
msgid "Send weekly/monthly analytics reports to as many addresses as you wish"
msgstr "发送周/月分析报告到你需要的电子邮箱"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_custom_domain.html.eex:24
msgid "Serve the tracking script from your domain name as a first-party resource instead of loading the script from our domain."
msgstr "将您的域名中的跟踪脚本作为第一方资源提供，而不是从我们的域中加载脚本。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_form.html.eex:10
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_form.html.eex:11
msgid "Set password →"
msgstr "设置密码 →"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:3
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:3
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_success.html.eex:3
msgid "Set up privacy-friendly analytics with just a few clicks"
msgstr "只需几步即可部署隐私友好的网站分析"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_form.html.eex:2
msgid "Set your password"
msgstr "设置密码"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/site_settings.html.eex:6
msgid "Settings for"
msgstr "设置"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:4
msgid "Share your stats publicly or keep them private"
msgstr "公开分享/保密您的统计数据"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:29
msgid "Shared links"
msgstr "分享链接"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:95
msgid "Showing page"
msgstr "显示页面"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:8
msgid "Site locked"
msgstr "锁定网站"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_people.html.eex:42
msgid "Site owner cannot be assigned to any other role"
msgstr "不能将网站所有者分配给其他角色"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:134
msgid "Something went wrong"
msgstr "出问题了"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/snippet.html.eex:14
msgid "Start collecting data →"
msgstr "开始收集数据 →"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_confirm.html.eex:10
msgid "Stats from this property and time period will be imported from your Google Analytics account to your Plausible dashboard"
msgstr "属性和时间段的统计信息将从您的 Google Analytics（分析）帐户导入到您的仪表板"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:4
msgid "Subscription Plan"
msgstr "订阅计划"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_success.html.eex:4
msgid "Subscription created successfully"
msgstr "订阅成功"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_success.html.eex:2
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:90
msgid "System"
msgstr "系统"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_success.html.eex:8
msgid "Thank you for upgrading your subscription. You will be redirected to your account within 5 seconds."
msgstr "感谢您升级订阅。您将在 5 秒内被重定向到您的帐户。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:39
msgid "The following error happened when fetching your Google Search Console domains."
msgstr "获取您的 Google Search Console 域时发生以下错误。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_confirm.html.eex:32
msgid "The following error occurred when fetching your Google Analytics data."
msgstr "获取您的 Google Analytics（分析）数据时出现以下错误。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_view_id_form.html.eex:19
msgid "The following error occurred when fetching your Google Analytics view ids."
msgstr "获取您的 Google Analytics（分析）视图 ID 时出现以下错误。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:9
msgid "The invitation will expire in 48 hours"
msgstr "邀请将在 48 小时后过期"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:46
msgid "The plan is priced at"
msgstr "此计划的价格为"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_user_metric_form.html.eex:20
msgid "The setting may take a few minutes to take effect. If your imported data is showing 0 visitors in unexpected places, it's probably caused by this and you\n    can try importing again later."
msgstr "设置可能需要几分钟才能生效。如果您导入的数据显示 0 个访问者，这可能是由此引起的，您可以稍后重新尝试导入。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:19
msgid "This dashboard is actually locked. You are viewing it with super-admin access"
msgstr "此仪表盘已锁定，请使用管理员权限查看。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/shared_link_password.html.eex:4
msgid "This link is password-protected. Please enter the password to continue to the dashboard."
msgstr "此链接受密码保护，请输入密码后查看仪表盘。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:24
msgid "This site is currently locked and cannot be accessed. The site owner <b>%{email}</b> must upgrade their subscription plan in order to unlock the site."
msgstr "此站点当前已锁定，无法访问。 网站所有者 <b>%{email}</b> 必须升级其订阅计划才能解锁网站。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:37
msgid "This site is currently locked and cannot be accessed. You can check back later or contact the site owner to unlock it."
msgstr "此站点当前已锁定，无法访问。您可以稍后再回来查看或联系网站所有者将其解锁。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:15
msgid "This site is locked because you don't have an active subscription. We are still counting stats in the background but your access to the dashboard is restricted. Subscribe with the link below to access your stats again."
msgstr "此站点已锁定，因为您没有有效的订阅。我们仍在后台统计统计数据，但您对仪表板的访问受到限制，使用下面的链接订阅以再次访问您的统计信息。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:17
msgid "To access the sites you own, you need to subscribe to a monthly or yearly payment plan."
msgstr "要访问您拥有的网站，您需要订阅每月或每年的付款计划。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:100
msgid "Total billable pageviews"
msgstr "所有计费的网页浏览量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:115
msgid "Traffic spike notifications"
msgstr "流量高峰通知"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:29
msgid "Troubleshoot the integration"
msgstr "对集成进行故障排除"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/unsubscribe/success.html.eex:2
msgid "Unsubscribe successful"
msgstr "取消订阅成功"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:42
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:42
msgid "Up to <b>%{limit}</b> hourly api requests"
msgstr "每小时最多 <b>%{limit}</b> 个 API 请求"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:40
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:40
msgid "Up to <b>%{limit}</b> monthly pageviews"
msgstr "每月最多 <b>%{limit}</b> 次浏览量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:41
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:41
msgid "Up to <b>%{limit}</b> sites"
msgstr "最多 <b>%{limit}</b> 个网站"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:55
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:68
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:90
msgid "Update billing info"
msgstr "升级订单信息"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:6
msgid "Update your reporting timezone."
msgstr "更新您的报告时区。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:47
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:121
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:21
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:45
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:18
msgid "Upgrade now →"
msgstr "马上升级 →"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:50
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:27
msgid "Upgrade your free trial"
msgstr "升级您的免费试用版"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:46
msgid "Viewer"
msgstr "查看者"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:23
msgid "Waiting for first pageview"
msgstr "等待首次网页浏览"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/stats.html.eex:21
msgid "Want these stats for your website?"
msgstr "想要您网站的这些统计信息吗？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:27
msgid "Want to pay for this site with the account you're logged in with?"
msgstr "想用您登录的帐户支付此网站的费用吗？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_custom_domain.html.eex:14
msgid "We are moving away from CNAME-based custom domains. If you're concerned about adblockers, we recommend %{link} for your analytics script instead."
msgstr "如果您担心广告拦截器，我们建议您使用 %{link} 作为您的分析脚本。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_success.html.eex:4
msgid "We have sent an email with password reset instructions to <b>%{email}</b> if it exists in our database. To protect your account's security, we cannot confirm whether or not the email address you entered is registered in our database."
msgstr "我们已经向<b>%{email}</b>发送了密码重置步骤，为了您的账号安全，我们无法告知您此电子邮箱是否曾经注册过超狗分析。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:36
msgid "We've prepared a custom enterprise plan for your account with the following limits:"
msgstr "我们为您的账户准备了一个自定义企业计划，但有以下限制："

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:36
msgid "We've prepared your account for an upgrade to custom limits outside the listed plans:"
msgstr "我们已为您的帐户准备好升级到所列计划之外的自定义限制："

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_email_reports.html.eex:24
msgid "Weekly report recipients"
msgstr "每周报告收件人"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:113
msgid "What happens if I go over my page views limit?"
msgstr "如果我超过页面浏览量限制会怎样？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new.html.eex:38
msgid "When you create your first site, your account will enter a 30 day free trial."
msgstr "当您创建第一个站点时，您的帐户将进入 30 天免费试用期。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan.html.eex:69
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:67
msgid "Yearly billing"
msgstr "年度账单"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:4
msgid "You can integrate with Google Search Console to get all of your important search results stats such as keyword phrases people find your site with."
msgstr "您可以与 Google Search Console 集成以获取所有重要的搜索结果统计信息，例如人们找到您网站的关键字词组。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:30
msgid "You can share your stats privately by generating a shared link. The links are impossible to guess and you can add password protection for extra security."
msgstr "您可以通过生成共享链接私下共享您的统计数据。这些链接是无法猜测的，您可以添加密码保护以提高安全性。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_visibility.html.eex:70
msgid "You can use shared links to embed your stats in any other webpage using an <code>iframe</code>. Copy & paste a shared link into the form below to generate the embed code."
msgstr "您可以使用共享链接通过 <code>iframe</code> 将您的统计信息嵌入到任何其他网页中。将共享链接复制并粘贴到下面的表单中以生成嵌入代码。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:35
msgid "You don't have any sites yet"
msgstr "您还没有任何网站"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_success.html.eex:10
msgid "You might have used a wrong email address. Please check what email address you used to create your Plausible account and try to reset the password for that address. Do also check your spam folder."
msgstr "您可能使用了错误的电子邮件地址。请检查您用于创建超狗分析帐户的电子邮件地址，然后尝试重置密码；您还需要检查垃圾邮件文件夹是否收到密码重置邮件。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/page/index.html.eex:2
msgid "You will be redirected... If it doesn't work, please click login."
msgstr "您将被重定向...如果它不起作用，请单击登录。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:165
msgid "You will have to enter your card details immediately with no 30-day trial."
msgstr "您需要输入您的信用卡信息。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:116
msgid "You will never be charged extra for an occasional traffic spike. There are no surprise fees and your card will never be charged unexpectedly.<br /><br />\n        If your page views exceed your plan for two consecutive months, we will contact you to upgrade to a higher plan for the following month. You will have two weeks to make a decision. You can decide to continue with a higher plan or to cancel your account at that point."
msgstr "您永远不会因偶尔出现的流量高峰而被收取额外费用，没有额外费用。<br /><br />\n如果您的页面浏览量连续两个月超出您的计划，我们将与您联系以升级到下个月的更高计划 . 您将有两周的时间做出决定继续使用更高的计划或在此时取消您的帐户。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/unsubscribe/success.html.eex:3
msgid "You will no longer receive a %{interval} analytics report for %{site}"
msgstr "您将不再收到%{site}的%{interval}报告"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:159
msgid "You've been invited to the <span x-text=\"selectedInvitation && selectedInvitation.site.domain\"></span> analytics dashboard as <b class=\"capitalize\" x-text=\"selectedInvitation && selectedInvitation.role\">Admin</b>."
msgstr "您已被邀请以 <b class=\"capitalize\" x-text=\"selectedInvitation && selectedInvitation 的身份加入 <span x-text=\"selectedInvitation && selectedInvitation.site.domain\"></span> 分析仪表板 .role\">管理员</b>。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade.html.eex:57
msgid "You've used <b>%{usage}</b> billable pageviews in the last 30 days"
msgstr "您在过去 30 天内使用了 <b>%{usage}</b> 次计费浏览量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:276
msgid "Your account cannot be deleted because you have an active subscription. If you want to delete your account, please cancel your subscription first."
msgstr "由于您的账号关联了正在使用的订阅计划，无法删除。如果您想删除账号，请先取消订阅计划。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/new.html.eex:19
msgid "Your account is limited to %{site_limit} sites. Please contact hello@plausible.io to add more sites."
msgstr "您的帐户仅限于 %{site_limit} 个网站。 请联系 hello@plausible.io 添加更多站点。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan_contact_us.html.eex:12
msgid "Your account is on an enterprise plan. If you want to increase or decrease the limits on your account, please contact us at enterprise@plausible.io"
msgstr "您的帐户为企业计划，如果您想增加或减少您的帐户限制，请通过 enterprise@plausible.io 与我们联系"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:9
msgid "Your card will be charged a pro-rated amount for the current billing period"
msgstr "您的信用卡将在当前计费周期内按比例收取费用"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:98
msgid "Your latest import has failed. You can try importing again by clicking the button below. If you try multiple times and the import keeps failing, please contact support."
msgstr "您最近的导入失败，您可以通过单击下面的按钮再次尝试导入。如果您尝试多次并且导入始终失败，请联系支持人员。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:63
msgid "Your latest payment failed. Please provide valid payment details to keep using Plausible."
msgstr "您最近一次付款失败。请提供有效的付款详情以继续使用 Plausible。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:23
msgid "Your subscription is cancelled but you have access to your stats until %{next_bill_date}. Upgrade below to make sure you don't lose access."
msgstr "您的订阅已取消，您可以在 %{next_bill_date} 之前访问您的当前计划。请及时升级以确保您不会失去访问权限。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:25
msgid "Your subscription is cancelled. Upgrade below to get access to your stats again."
msgstr "您的订阅已取消，您可以在 %{next_bill_date} 之前访问您的当前计划。请及时升级以确保您不会失去访问权限。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/_notice.html.eex:85
msgid "Your subscription is paused due to failed payments. Please provide valid payment details to keep using Plausible."
msgstr "由于付款失败，您的订阅已暂停。请提供有效的付款详情以继续使用 Plausible。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:73
msgid "Your usage"
msgstr "您的配额使用情况"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:35
msgid "and start over"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:33
msgid "and we will help you with your setup"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:25
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:31
msgid "community-supported forum"
msgstr "社区支持论坛"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:33
msgid "first <br/> Still not working?"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:31
msgid "first<br/> Still not working? Ask on our "
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:112
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:53
msgid "here"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:59
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:59
msgid "instead."
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:97
msgid "of"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:37
msgid "pageviews"
msgstr "网页浏览量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:48
msgid "per %{billing_interval} + VAT if applicable. Click the button below to upgrade."
msgstr "每 %{billing_interval} + 增值税（如果适用）。 点击下方按钮进行升级。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_enterprise_plan.html.eex:48
msgid "per %{billing_interval}. On the next page, our payment provider will calculate the prorated amount that your card will be charged if you decide to upgrade now."
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:25
msgid "set it up and verify"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_custom_domain.html.eex:14
msgid "setting up a proxy"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/invitation_expired.html.eex:10
msgid "sign up"
msgstr "注册"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/billing/change_plan_preview.html.eex:81
#: lib/plausible_web/templates/billing/upgrade_to_plan.html.eex:64
msgid "support@plausible.io"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/index.html.eex:99
msgid "total"
msgstr "全部"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:29
msgid "with our guide"
msgstr ""

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/auth/invitation_expired.html.eex:10
msgid "Your invitation has expired or been revoked. Please request fresh one or you can %{link} for a 30-day unlimited free trial without an invitation."
msgstr "您的邀请已经失效，您可以重新获取邀请或者%{link}获取30天免费试用机会。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/activate.html.eex:27
msgid "Contact <a class=\"underline text-indigo-600\" href=\"mailto:support@hrefgo.com\">support@hrefgo.com</a> if the problem persists"
msgstr "如果未能解决您的问题，请你发送邮件至<a class=\"underline text-indigo-600\" href=\"mailto:support@hrefgo.com\">support@hrefgo.com</a>咨询。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:259
msgid "+ New API key"
msgstr "+ 新 API key"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:250
msgid "Are you sure you want to revoke this key? This action cannot be reversed."
msgstr "您确定要撤消此密钥吗？此操作无法撤消。"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_from_invitation_form.html.eex:56
msgid "Create my account →"
msgstr "注销账号"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:278
msgid "Deleting your account will also delete all the sites and data that you own. This action cannot be reversed. Are you sure?"
msgstr "删除您的帐户也会删除您拥有的所有网站和数据。此操作无法撤消，你确定吗？"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:10
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_success.html.eex:12
msgid "If you are positive that you are using the correct email address but still aren't receiving the password reset email, please ask on our <a href=\"https://github.com/plausible/analytics/discussions\" class=\"text-indigo-500\">community-supported forum</a>."
msgstr "如果您确定您使用了正确的电子邮件地址，但仍未收到密码重置电子邮件，请在我们的 <a href=\"https://github.com/plausible/analytics/discussions\" class= 上询问 \"text-indigo-500\">社区论坛提问</a>。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/password_reset_request_success.html.eex:14
msgid "If you are positive that you are using the correct email address but still aren't receiving the password reset email, please contact <a href=\"mailto:support@hrefgo.com\" class=\"text-indigo-500\">support@plausible.io</a>."
msgstr "如果您确定您使用了正确的电子邮件地址，但仍未收到密码重置电子邮件，请联系 <a href=\"mailto:support@hrefgo.com\" class=\"text-indigo-500\">support@plausible.io</a>。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_success.html.eex:27
msgid "Please check your spam folder and contact <a class=\"underline text-indigo-500\" href=\"mailto:support@plausible.io\">support@hrefgo.io</a> if the problem persists"
msgstr "如果问题仍然存在，请检查您的垃圾邮件文件夹并联系 <a class=\"underline text-indigo-500\" href=\"mailto:support@plausible.io\">support@hrefgo.io</a>"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/user_settings.html.eex:42
msgid "Please update your billing details before changing plans"
msgstr "请在更改计划之前更新您的帐单详细信息"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/auth/register_form.html.eex:56
msgid "Start my free trial →"
msgstr "开始试用 →"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:32
msgid "(Choose property)"
msgstr "(选择媒体资源)"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/import_from_google_view_id_form.html.eex:15
msgid "(Choose view)"
msgstr "(选择视图)"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_goals.html.eex:25
msgid "+ Add goal"
msgstr "+ 添加目标"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:77
msgid "Cancel import"
msgstr "取消我的订阅"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:93
msgid "Clear %{imported_pageviews} imported pageviews"
msgstr "清除从 %{imported_pageviews} 导入的浏览量"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/stats.html.eex:4
msgid "Click here to enable weekly email reports →"
msgstr "单击此处启用每周电子邮件报告 →"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:28
msgid "Contact %{email} and ask them to %{to} of the site over to you"
msgstr "联系 %{email} 并要求他们将网站的 %{to} 交给您"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_danger_zone.html.eex:4
msgid "Danger zone"
msgstr "危险操作"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_danger_zone.html.eex:5
msgid "Destructive actions below can result in irrecoverable data loss. Be careful."
msgstr "以下操作可能导致数据丢失，请小心操作。"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:17
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/transfer_ownership_form.html.eex:17
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:53
msgid "Find instructions %{here}"
msgstr "查找说明 %{这里}"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:74
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_general.html.eex:90
msgid "From %{from} to %{to}"
msgstr "从 %{from} 至 %{to}"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/app.html.eex:10
msgid "Hrefgo · Simple, privacy-friendly alternative to Google Analytics"
msgstr "Hrefgo · 简单、隐私友好的谷歌分析替代方案"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/layout/focus.html.eex:9
msgid "Hrefgo · Web analytics"
msgstr "超狗分析"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/invite_member_form.html.eex:2
msgid "Invite member to %{domain}"
msgstr "邀请成员至 %{domain}"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:46
msgid "NB: You also need to set up your site on %{link} for the integration to work. %{docs}"
msgstr "注意：您还需要在 %{link} 上设置您的站点，以便集成工作，%{文档}"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_custom_domain.html.eex:35
msgid "Remove custom domain"
msgstr "移除自定义域名"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/stats/stats.html.eex:23
msgid "Start your free trial today."
msgstr "立即开始试用"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/membership/transfer_ownership_form.html.eex:2
msgid "Transfer ownership of %{domain}"
msgstr "转移 %{domain} 的所有权 →"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_people.html.eex:53
msgid "Transfer ownership →"
msgstr "转移所有权 →"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/site/settings_search_console.html.eex:15
msgid "Unlink Google account"
msgstr "移除 Google 账号"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/site/edit_shared_link.html.eex:11
msgid "Update"
msgstr "升级"

#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
#: lib/plausible_web/templates/stats/waiting_first_pageview.html.eex:24
msgid "on %{domain}"
msgstr "在 %{domain}"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/stats/site_locked.html.eex:28
msgid "transfer the ownership"
msgstr "转移所有权"

#, elixir-autogen, elixir-format
#: lib/plausible_web/templates/layout/site_settings.html.eex:3
msgid "← Back to stats"
msgstr "← 返回统计信息"
